黑警十月一隨時連幾個月大既蘇蝦仔都唔放過

喊聲襲警

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1日 全港路祭習近平

等你幾個月大？
一出世拉鳩你無身分證啦

傻啦，唔會有蘇蝦，因為大肚婆都唔放過

拉大肚婆返去拋到個仔出世，告埋個仔暴動，事關佢係現場出現過